[連登首發]神秘錄音----------------黃心穎姣勾王浩信

backup

有無人聽左 真？

邊個把聲嚟

好假

自己聽啦
假既都唔會少忽肉啦

陳煒

歐陽震華

馬明

淫KAY

唔似囉

蝦頭把聲仲有邊個有份拍東坡

有啲似但又有啲唔似

電話同電視錄音有分別

李璧琦

周圍都有鬼 唔見得光嘅嘢真係唔好講唔好做咁多

對白係咩？

偉哥?

陳嘉嘉

全世界都知馬明bb 傻下傻下😭😭😭

好似煒哥喎

似陳煒喎 btw 越爆越多

似後生版陳煒

呢段野咁正得樓主自己推既
除時燒埋signal wong果邊喎

幫手推下

娛樂圈火燒連環船

全行都知馬明傻下傻下,同事都咁樣背後話佢,好撚慘

tbb肉便器
不過估下邊個無上過 除左馬明

場火開始蔓延

開返套2019三五成群
公廁-賓妹
阿雞-馬明

仲要咁樣問佢阿媽

推

燒呀燒

聽把聲就知係蝦頭啦，點會係煒哥

東坡家事
主演 歐陽震華、萬綺雯、王浩信、黃心穎、陳 煒、楊詩敏、馬 賽、單立文、張頴康、泰 臣
拍攝／製作年份 2014年10月－2015年2月

蘋果新聞
2015年02月05日 心穎姣黐人夫王浩信

內容唔似舊聞，但係有咁既新聞爆過有機會真

把聲邊個黎?聽唔出喎

個錄音應該係煒哥講返拍果套劇果陣既事
時間都吻合 應該無錯

死左link?

樓主出黎講多d啦

真係唔似蝦頭喎

少少都無

馬明好撚慘
公認圈內第一on9仔咁款

馬賽？

康華？

一定唔係

花生 小二

馬雲

lm follow

點解會聽到係蝦頭

點解唔可以係工作人員一定要估藝人

因為我知道唔係

其實仲有2條片
公司比左150萬

點會係煒哥
你班人係咪撞聾

巴打其實係蘋果人？

果兩條片公司高層只係播過，無放出黎
我係將軍澳返工

內容係咩

公司比左150萬人收口？

係後續故事
具體內容真係真係唔講得住sorry
仲deal緊佢會唔會買返

150係買3條video

貪馬明儍下儍下

咁幾時會有結果

後續咪仲爆？20萬第一條既話

老老豆豆 我信你 搞到緊 我估兩邊經理人都會肯買條片 因為一出基本人演藝生涯玩完 特別係女方

佢地2個唔紅 公司出150萬買返=曬米飯

唔買都冇所謂 依家都玩完

的士可以做成點，最多咪楂波

表達得唔好
150萬係由dc9手上買返黎既成本
Deal緊既價應該係多個0

第二條都可以咁講
第三條既聲先緊要
唔係飲醉酒可以掩飾到件事

值咩？個人認為兩個人加埋都唔呢個價

咁講即係 根本佢地一早搞埋 唔關飲酒事

但全部都係車上面？

150萬都唔撚值(指公司果面出)
依家都公開左一條
女既星途已經死左
男既本身已經下游浮沉 靠老婆先有些少娛樂版上
兩條友都已經無乜經濟價值 再比錢=拋錢落海 完全無回報

留名

開頭一聽似翠如
後期又唔似

把聲咁普通
都估唔到係咩人
冇意思
我搵個譚仔阿姐錄音都得啦

加多個零先唔值，蘋果150萬抵到爛啦

我睇未必 因為男方都係車上親熱 安仔仲要咁快出嚟道歉 可能一兩年就冇事 我斷言 佢地兩個嘅野唔止咁少

咁就播埋出黎啦 比其他人睇到 警惕下

車外

其實如果許志安仲係一個男人嘅話
應該會買返嘅
越公開得多 對Sammi嘅傷害就越大

而家都大架啦
同埋唔係第一次咁既
佢自己都估到
我地都估到啦

咁勁 咁都拍到 不過去到最盡都係扑野姐 不過都GG架啦 一出街條片 呢世都係咁傳

蘋果係咪收咗好多條佢哋嘅片？

似陳煒 段對話講到同萬綺雯好fd咁

"肯定貪馬明傻吓傻吓咁啦"
摩擦力

巴打有機會講多少少
如果買翻另外兩條片又石沉大海

作為花生友，好想睇晒所有片段，但一諗起曾經有情緒病嘅sammi, 突然鋪天蓋地咁多新聞佢點承受得住

唔似圈內人
似係助手之類

sppp

邊撚度似

其實語氣好似
把聲會唔會係較過先放出嚟？

講得太多啦
Sor
驚自爆
潛水

錄音把聲唔同 但去到最尾語氣好似

屌 講你就講啦

傻吓傻吓啦嗰到好有煒哥feel
btw 樓主撐住啊

signal:屌又嚟

貪馬明傻下傻下 好心酸

極大罪人
黃心穎

搵東張西望問下王浩信
唔爭在

btw 馬明

你估保緊佢兩個咩
保緊佢地另一半顏面咋

你收皮啦柒頭

賓穎不嬲係娛樂圈周圍姣人
signal wong實食過

【疑似陳煒聲帶流出】傳黃心穎拍劇黐人夫 王浩信：我諗嗰位同事誤會咗

Esther係咪高層

貪馬明傻下傻下啦 呢句
個個都覺得佢係傻仔

車外可以影到啲咩啊，咪又係攬攬錫錫，唔通有屋唔入係度打野戰啊？

潛力post 留名

如果咁簡單點賣1500萬

利申 信樓豬

想知再講

邊忽似煒哥 樓上啲人係唔係隻耳壞咗

即係蘋果仲有兩條

語氣似煒哥，但唔係。煒哥啲懶音好勁，平時睇電視都頂唔順，呢個唔係

樓主咪講左貴既係對話
可能錄到聲呢
送佢返屋企，落車傾兩句再上車走
好似好合理
我信樓豬七成
事實佢段聲真係唔見其他人傳

估到會慢慢爆出黎啦

一個佢 一個肛交敏
D八卦雜誌唔係成日寫佢地係姣精咩
空穴來風 未必無因

明明係四個人(或者唔止四個

煒哥好波

娛圈大眾雞

唔通夾過公仔？
3P?

高層先睇過既片你又知咁多
你幾高幾大呀

聽真啲啦
一齊拍東坡家事
又同萬二蚊熟

fd既話係叫返二蚊/蚊蚊

把聲有唔少閱歷，有D似睇化晒但眼怨
蝦頭唔似
得煒哥match

係車錄到出面既聲咁撚犀利？

咁係邊個呀

煒哥囉咪

但語仔好撚young 似係年輕人

On9冇證冇據得段錄音你話你屌過慈禧太后都得啦

8位數字買返兩條片
如果係真都幾肯定會石沉大海
我估講左啲極不道德玩法例如群交之類
或者提及其他明星性關係/性交易

叫得全名唔方熟啦 正係熟係見本人先叫全名 唔係同其他人講野叫佢全名

某某秘書

熟先叫全名喎

估一係黃一係毒
實食無痴牙

我睇返演員表覺得似李碧琦

咁不如你去睇下
邊個又拍東坡
邊個把聲又似

第2版咪有人講過李碧琦囉

李碧琪黎

做做下藥廠做記者?

有冇仆街㯋條片？

每逢發生呢d事就好撚多人出黎話有內幕但從來冇証據，成班出黎鳩吹，聽撚過個百五萬買兩條片錄音，屌你呢d咁ge野事但一個鳩up再不斷forward 都得啦，冇source冇盛都可以咁多人信

似似地 有佢份套野

所以signal同yoyo成日傳分居離婚我都覺得空穴來風
肯定係咁偷食yoyo都當睇唔到算
訪問親signal都淨係話好多謝yoyo幫我打理個屋企 講到好似變左保姆咁完全無愛

仲有杜汶澤條撚屌 上幾個月先比人影到車個化妝師番屋企
仲有張智霖 林子善 龜頭bob果d爛玩友
所以劉青雲 張家輝 吳彥祖 梁朝偉呢d真係男人典範
有事業愛自己家庭真男人

梁家輝 周潤發 苗橋偉
呢幾件除左褲一定排住隊含
反而仲成日哂老婆
尤其九叔

我覺得係李漫芬

完全唔似煒哥把聲，睇演員名單似係李璧琦多啲

出錢買片其實算唔算勒索 ？ 拍佢地會唔會有肖像權唔可以公開？ 純粹從法律角度出發 都係食花生

佢賣比事主就勒索
賣比報館唔算
同埋香港好似無肖像權

whatsapp錄音同第二個唔太熟萬二蚊既fd吹水咪叫全名
就咁叫蚊蚊點即刻get到

係喎
但係條聲又好真
信唔信好

完全唔似陳煒
似係普通幕後人員
或者助手

Signal無可能無偷食啦

就係熟先叫全名

陳煒都叫二打六？

條車cam收音咁差
仲可以有咩對話？除非個司機好快手開錄音apps 啦

信淨係得呢段

屌連王浩信都中槍
到底要爆幾多出黎

是旦搵個人錄都得啦 , 把聲又唔係啲一聽就知邊個嘅聲

森美

黃金車cam

馬明真係好慘
有個咁嘅男朋友點會忍心hurt佢賓穎真係好仆街

李璧琦
對下就知

貪馬明傻下傻下

厹signal個陣都傳咗好耐

如果唔係食咁多女 點會成日傳佢離婚

有冇磨牙

完全唔似

係咪陳煒都好 呢啲爆料人唔好累到佢

買番黎東張西望播

李漫芬

之前雜誌封面先影到佢揸車入達哥屋苑

最後咪又係無咗件事

仲可以有咩後續故事
喺車做咩唔通

聽落唔多似煒哥
會唔會係啲二打六 或者係後台員工?

馬明你唔係毒撚 你只係心地善良咋

其實睇段片佢地啲態度
平時私底下一定好淫亂
成班加另一半orgy都唔出奇
只係今次咁啱比人捉到姐

落lfk飲酒就話人wet妹
咪玩喇
邊個明星咁偏激呀

一定係幕前人員咩

似姚子羚

果陣新聞有報啦
訊號王都唔係第一次偷食
冇人理

達哥都食埋

你唔好個個po都po同一樣野啦

up晒12000, bobby都up唔出煒哥個名

係平時配音有執過呢啲直出嘅點會執呀 有返去個人特色啲啦 但係我好肯定把聲一定係佢囉

樓主幾時再自己錄多幾條錄音，然後開多幾個post畀大家討論下

之前姚子令，李詩韻咪又係落老蘭比人攬

向另一個人提起自己既朋友，會講清楚返全名掛，就咁講文文好難領會到。

聽聲似呢條友喎

用啲詞咁撚老套 wet妹
同埋一粒粗口都冇未必同條友好熟

馬明好撚慘
公認圈內外第一on9仔咁款

其實似喎 d語氣都係

一聽把聲就諗起蒙嘉慧不過冇拍過東坡

再見臭雞

完全唔似喎 最多話年齡性別match
煒哥講嘢啲語氣尾音好易認 呢個完全唔啱
仲有嗰期唔係話佢同12000佢地不和唔同枱食飯咩
一套劇唔係得嗰幾個主角嘅嘅

一開波聽 屌 陳怡咁㗎喎把聲 邊忽似煒哥

傻下傻下某程度上係好 人地覺得你份人無心計老實 但遇正賓穎呢啲死仆街註定無運行

似係佢喎

靚湯嚟㗎嘛....

把聲好撚八婆

似係喎

好明顯就係班「事非精」係度傾緊啦....

一個就話同佢part 咗咁耐估唔到係d 咁嘅人

另一個就話一早就知佢wet妹底....

睇返wiki, 靚湯有拍東坡

王浩信則以語音回應，稱：「咁我諗嗰位同事係誤會咗，因為我同心穎喺個套戲入面飾演夫妻，佢見我繑住佢隻手時，應該係我哋拍緊野或者係排緊野時候，喺戲外我哋絕冇咁嘅情況發生。」

王浩信咁樣回應即係有可能段錄音係真
即係真係有橋過手有親密行為

唔通個同事白癡到連拍緊戲定係唔係拍緊戲都唔知咩。王浩信可能自己身有屎唔係第一時間否認段錄音係假，而係話係拍緊劇

咁多正經酒吧唔去去LKF？
尤其香港咁多酒店Bar 要靜静地吹水大把選擇

死wet妹

嘩屌你蘋果今鋪真係諗住煮死黃心穎
btw支持

暫時好似呢個最似

根本成個娛樂圈幾十年前開始已經係一個大染缸啦

樓主係好撚勁嘅記者 私家料？

似蒙嘉慧

搞大左件事對女方都冇好處
因為男方係收入來源

咪玩啦 佢把聲重易認

聽樓主係度鳩噏
仲話做毒果有其他片

閪迷眼
性慾強

個期未做東張西望

把聲唔夠氣 扯蝦咁

好耐之前已經傳過心穎好淫。

一早講左係璧琦無人理

演員 歐陽震華 (飾蘇東坡), 萬綺雯 (飾王閏之), 王浩信 (飾秦少游), 黃心穎 (飾蘇小妹), 陳煒 (飾柳月娥), 翟凱泰 (飾陳季常), 楊詩敏 (飾蘇大妹), 單立文 (飾王安石), 張頴康 (飾宋神宗), 馬賽 (飾琴操), 李璧琦 (飾徐淑眉), 李亞男 (飾壽安郡主)

貪馬明傻下傻下咁啦

一定唔係，把聲都唔似

邊忽似陳煒

可能係工作人員呢
幕後既人要比幕前多

如果條片一百五十萬
咁修數應該點開？

屌佢老母 真係有大陸仔上連登

支那狗你全家都係支那狗

肯定有下文啦

求其一把師奶聲
連登仔都信到十足十
仲估邊位藝員講
冇撚野呀
唔怪得香港咁多騙案

原來係娛樂圈淫雞

邊個買返？

第三條
心穎：我係咪好正呀，我係咪大波過你老婆呀，我下面濕曬喇
安仔一邊渣波一邊授撩西：係呀好軟熟呀

應該大概係呢d對話

扯了

黃之x

點解你地話佢似就正評，我話佢似就負評我

有第二條片？

真係仲有片，話唔信既全部打一巴
係咪第三條最爆

據樓主講有三條